ive HD社會工作 vs 國際商業管理及語言

想問下lee兩科既出路同好5好讀

ive讀乜都一撚樣野嫁啦
同埋lee你老母5你老母

i大得工程讀得過

你岀世到宜家都係讀屎片？

字都唔識打讀乜都冇用啦

想升U就問Tutor
純粹想讀完就擲個公字

我都諗緊讀唔讀語言果科好
呢科好似係新科黎

今年先岩岩有？

接膠啦

係呀
驚伏 同埋唔知係咪只揀一科語言黎讀

商業管理果科一直都有 只不過係早2年先轉新名

國際商業 ，畢業直上gbus